大專優惠有冇得買4k version嘅xps 15？

如題

咩圖？

上網睇評論話唔值得
一黎咁細個mon 4K都冇咩分別
二黎touch screen會哂電
拎出街用，電池續航得返一半同會反光

我要100% adobe rgb
其他冇所謂 咁多本laptop得dell做到

垃圾降頻機

aero15x都有4k 100%adobe rgb
孤陋寡聞到你

大專優惠呀ching

你係都要買垃圾冇人阻到你

有無source 講點垃圾？
效能唔係我考量 係個colour accurate
當然價錢都考慮 唔係都唔會等大專優惠

要得colour accurate姐係要執相執片喇
但呢部垃圾會降頻，到頭來曬時間

巴打嗰部好貴
成二萬銀

xps 9360, 9570要拆機改散熱同用軟件降電壓先好用，驚冇保或者想打機就買其他啦…

macbook pro同樣